北海道武肺大爆發瘋狂慶祝區####$

北海道昨日亦有未滿10歲和10多歲的小學生兄弟倆確診，令人擔心疫情在學校層面擴散。

另外，2020年日本東京奧運主辦單位今日表示，為防止新型冠狀病毒疫情擴散，決定把今日的義工訓練延期，重申沒有考慮取消奧運，強調不會影響籌備。

你在何地 若然在札幌可感染我
假使中招 但求念到隔離怎過
北海道 武漢其實差不多
何以賴共換不到好結果
愛莫能助 病情就似雪花般飛過
那斷腸地 舊愛新歡也都賴野

起底 > 帶節奏 > 拉

拉